摩西斯 揚言要捧足總盃 向車路士贖罪

【體育】今季足總盃決賽在周六上演，車路士翼衛域陀摩西斯希望抹走上季領紅牌兼失盃的不快。

「這事仍在我腦海中，但已發生了，我不能改變它。這肯定是我職業生涯最差的感覺，我希望留在場上幫助隊友。」域陀摩西斯（Victor Moses）於上季足總盃決賽被逐，最終英超盟主車路士以1:2不敵阿仙奴，未能成為國內雙冠王。

車路士今季演出不穩，在英超拿下4連勝後本來有機會殺入前4，可是最後2場只得1和1負，最終僅得第5位，錯失來季歐聯席位，因此足總盃冠軍可說是他們最後的安慰獎。

域陀摩西斯表示：「隊中每位球員都要非常專注，踢出領隊要求我們在場上要做的事，爭取勝利。面對曼聯永遠都是難應付的，他們有具質素的球員，但我們也有，最重要是保持高度集中，確保拿下冠軍。」

講得好！

好！

自殺啦垃圾

好波，希望你可以正選落場

皇馬已經判左